覺唔覺準時返工既人好撚扮野？？？🙄

公司有你份？？
扮晒勤力咪又係加1-2%人工

對唔住囉

Yes, 所以返8點我都10點先返, 不過為左唔好有壞印象, 所以收工我好準時的

下次唔好

咁都有負評

覺，番工日日都遲半粒鐘

覺呀清

應該早一個鐘至少

遲放工，放假都要打番黎/死番黎做嘢d人重扮嘢

唔準時會俾人扣錢再寫封信解釋點解會遲到

遲到扣錢